日本黃金周唔訂住宿是否不智？

小弟由4月尾去到5月尾
諗住可以想去邊就去邊

但4/29-5/7定8係日本黃金周
會唔會完全訂唔到住宿？

利申：唔訓街就ok

會

你有錢住貴既就得

年輕真係好，我無呢個勇敢，巴打加油

貴都未必有房 你有心理準備訓街就得

Bnb啦
我exact7ly係黃金周去日本
買機票果陣唔知之後先發現到

想知黃金周其實有咩特別

我都係呢段時間去 同問

前年黃金周去左大阪
酒店好多房冇哂 usj好多人
街都好多人

五月頭日本大部分公司放連假約一星期
平時冇機會放假嘅日本社畜就會去旅行（國內/外）

我3個月前訂溫泉區已經full撚晒，搵埋日本國內d酒店代理網先勉強訂到間啱心水

日本好搶手 你咩都未book 真係等訓街

嗰幾日盡量plan去大城市，東京大阪之類
到時點都有網吧膠囊酒店訓

人多到我唔想出街
利申 在日

問得出證明你有幾不智

咪試下訓公園

我30/4 ~ 7/5去東京
啱啱訂咗apa

準備訓街

點多法
多唔多過老銅

睇黎都幾多人呢段時間去

我都係黃金週去, book左airbnb, 但個host係中國人,話可以到左先比日元, 我驚到時比佢開高價, 而冇地方住

中國人...
你book定第間把啦

好多話佢nice..佢本身話係支付寶比訂金$200, 我話冇用, 佢話我唔放飛機, 就幫我留左佢, 但問左佢係bnb比錢, 又好似貴D, 但到時收日元, 我仲可以反口唔訂佢, 睇完你地話乜都會full晒就好驚要訓街

大部份時間搭jr都好逼

唔撚係掛

我琴日睇長野 黃金周仲有房先190蚊一晚
仲以為自己諗太多

屌而家去搵下先